12港人其中兩未成年者由內地移交香港警方 LIVE

太慢了

正確黎講叫遣返/出境

警方係邊境截獲

屌鳩，支那同香港國有簽送中法咩？

由佢地講，講咩都得扮一國兩制，扮皇恩